唔好比佢出機場

出左就唔會搵得番

[緊急分析]法！不！責！眾！